連登仔會唔會俾自己啲friends知道自己玩連登？

會唔會驚自己講身邊啲事朋友會介意或者自己冇面？

吾會

女朋友果d都唔會？

會 但係唔會自爆account

朋友知你有玩 問你咁點出招

死都唔講 一係互相自爆

唔爆usersname 俾人知無問題

會
M記驚現on9仔